6月9號，香港葬禮

香港傀儡政府唔會任何人反對
所以6月9號係香港葬禮

btw，香港割讓番比中共已經係患絕症，而家死已經捱左好耐